而家先去售票處排有無可能買到黃子華飛？

如題

放棄啦 冇可能

剛剛網上買到.. 尾場都未清..
應該會買到..

浪費時間
香港買飛慘過乞錢

上網係咁f5仲有機